瑞士旅行去鐵力士山定少女峰好？

一月會去，應該會跟tour，又唔想去晒兩個咁貴

少女峰

鐵力士有啲搵笨

Titlis

少女峰啦 始終咁出名
利申：去過鐵力士山但未去過少女峰

少女峰囉
但你上得去都會買PASS, 其實有PASS去埋Titlis都唔貴

只去過少女峰
其實好睇你住邊仲有跟團定自己上

之前Zurich跟團
感覺上時有啲趕
不過上到去真係好靚

瑞士要深入D阿爾卑斯山區入面先靚
TITLIS 比D走眼看花火粒d大陸佬旅行團去...

出名還出名 但我唔覺得少女峰靚